有時真係覺得好灰

69到而家 發過好多好多次夢
我同兩個frd都係學生
但都叫夾左差唔多2000蚊出黎買野比自己比其他人
次次發完夢返黎
見到其他人去玩得好開心
自己成身煙味 好攰 好痛
屋企人唔支持我 日日對住部電視屌啲人抵死
完左一日聽班狗官垃圾開記者會又講埋一堆廢話
覺得自己今日出去係咪冇用？
身邊同路人真係好少
一係淨係識拎光環 一係提都唔提

有時會諗
點解要我地咁樣
點解我地唔留係屋企打機去旅行去追星去食好西
點解出面三十幾度仲要出去同人逼
點解要我地流咁多血 食咁多彈
點解有錢唔捨得用 為左要拎去買gear 見到隔離post個巴打連飯都冇錢食
點解要我地背住「暴徒」既名比人鬧？
點解啲大人唔理解不突止仲要話我地係抵死？
其實我都放緊sem break架
我都好想去玩
但我點放低班義士同香港呀

我知道呢一場革命
會持續好耐 我唔係要放棄
只係有時 真係好心灰
身邊同路人太少

如果你同我一樣
我都想同你講聲加油
我知道你都好攰
我地一齊捱落去

光復香港
時代革命

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

唔好自己屈埋受晒

你出聲 香港人一定會幫

多謝你 但我真係唔知可以同邊個講 其實我唔係受得最多。有好多人一定難受過我好多

加油 今年岩岩大學grad 因為69 612去左grad trip去唔到幫手 對唔住

一生人一次既grad trip最後竟然係日日碌連登黎過

但一番黎已經即刻出去幫拖
616之後基本上出齊咁滯
係尋日真係唔係好頂得順 出完元朗 訓左成日咁滯
前個排日日發夢發到番工
屌啦星 一至五番工 禮拜六日是撚但起馬要出一日
真係好撚攰

Btw 想同你講聲多謝同加油
同路人係到
Btw岩岩聽番天琦首十八差啲係地鐵喊左出黎

我睇到有巴打冇錢食飯真係好撚想喊
想講 你唔洗對唔住呀 我要多謝你一直肯出黎

身邊仲有啲fd不聞不問我真係屌佢老母

Btw巴打你頂唔頂得住？洗唔洗我課啲金比你？
我錢唔係多 都係岩岩出左一個月既糧

我ok！！我仲頂到！其實尋日見好多人都唔齊gear，班手足仲要可愛到一心諗住將啲gear留比更有需要既人，好多人都唔拎多謝你呀巴打 我仲頂到架 拎去幫下其他人啦 都唔好意思拎你啲錢 大家都辛苦

利申 絲打

希望大家
見到有戰友都同佢講聲加油
呢兩個字其實好大鼓勵架
等佢地知道 唔係自己一個

多謝你哋
加油呀
我會頂住
你都頂住好冇？

絲打要保護好自己
我會出黎保護你地架啦
港女們 你地全部都好正
千奇唔好因為發夢而受傷

多謝所有義士
香港未死，因為仲有你地肯企出黎
大家一齊去買裝備比前線用啦！！！
手頭唔太鬆動既都買幾個華御結飯團比佢地食都好
幫到幾多得幾多
光復香港 時代革命

多謝你我仲係好廢 會淆底
巴打們真係好勇
退緊仲一手護住我地
我會自己帶齊gear唔麻煩到你地架啦！！

真係 見到現場好多好細個
有人派緊都唔好意思拎
如果有人買野食去到
見到有人未食飯（其實一定基本上都未食 一黎冇機會食 二黎冇心情食）
一定一定要夾硬塞比佢地呀
因為佢地會死頂 會想將啲野留比其他人

香港班細路真係太善良太可愛
但係正正因為咁
好多時候留低左野比佢地都唔好意思用
我地就係知你地好好
先咁想幫下手
你地就接受哥哥姐姐既好意啦

每一次都好想行前
係聽完班狗官廢up，比屋企人撥完冷水，睇到義士被捕之後。。
都好想好想再行前啲
好想可以做多小小野
好想自己對成個夢有用啲
如果多我一個係前面 會唔會幫到你地？
真係好想同你地一齊贏呀

撐住

加油

[香城online]傳令兵的技巧和心得

禁錯負皮
但多謝你呀 我地要一齊贏

多謝你都加油呀